fg買錶 求介紹

筆直：50 k
本身打算買勞，但今年貴左好多
考慮刁中........

fg 有50k買錶，你就好喇

apple watch

369 5萬岩岩好

深水埗 瑩時計

買 10 隻精工

留tg 一齊傾下

上行

想要機械表多啲

帶唔晒

都唔係好多姐
勞力士都買唔到

50k 窄啲喎
Tudor black bay
Omega speedmaster
Nomos (推介）
如果唔係就得369

對rolex情有獨鍾？點解一定要tudor/勞？

50k omega，iwc，積家都有唔少選擇

seamaster

Tudor black bay
Or s and g
考慮中

因為刁同勞我自己覺得最好睇
其他牌子我有留意。但係唔係幾識欣賞

勞 既

應該好難正價入手 焗你食炒wo

如果fg，呢隻可以買到水貨
因為50k勞真係冇選擇，巴打你除非加多幾皮，否則好難買到心頭好

50k 又Rolex 得datejust 可以揀

係唔識欣賞其他錶款 定唔識欣賞個牌子

係啊 tudor就唔使
好似抵玩啲

二個都係

加多幾皮都可以既，但要更多時間

50k對fg黎講算少，要充大頭去女人街買隻幾佰蚊copy watch好過啦

一係買rolex just date，都算見得下人既

刁見得人嗎

拒絕

好似太老

Tst名人站係咪real

重慶站 撈王

趺緊點會貴

後生仔 如果唔賣長帶 買隻pan仔啦 無咁老積

Panerai luminor 點睇

唔識欣賞

黑十會唔會好啲

Mk 倫敦金？

50就咪諗Daytona啦，submariner都買唔到啦

盲十原價都61400

睇你心態，其實款就唔差
但有人貪勞個名，人買錶既心態好易變，特別後生仲要睇budget做人
比你買左勞，就嫌自己個款唔靚，買左tudor，又覺得買左副廠

到你買左水鬼，又覺得其他廠功能多款靚而去人既喜好係會變

買合自己果刻眼緣就得，因為點買都唔夠喉，唯一建議係盡量買有日期既款

儲多陣 65k買二手盲十

正常工作

收到

斯文款？運動款？
日期 GMT 月相 想要咩功能又唔講

運動款出街戴
唔使話太斯文，最好有日期

見你話想要Tudor 咁tudor隻百事圈囉

勞王都算出名

呢隻正，我之前排唔到 入左單紅就算

其實點解呢到咁憎Cartier 無其他名牌入門咁貴又係名牌
利申兩隻機械錶都係Cartier
一隻 Tank solo 2萬6到 一隻ballon Bleu 4萬9
都係呀媽送

我覺得依隻omega唔錯，有兩條錶帶包

唔識呢個牌子

幾靚喎衰鬼

二手gs幫到你

What is gs?

有冇折

依隻我之前係大板專門店買，可以退返8.5%稅。

香港就識人問過話正價冇折，但我覺得都抵買

Come用？

IWC IW387902

Zenith DEFY El Primero 21

zf工廠

出假都出得幾快
不過zf未跟到iwc新自家機芯搬秒針盤去6點

我覺得可以，同埋佢本身包埋5年國際保養

唔識得欣賞

上網搵COPY錯圖sosad
D刻度唔啱

你個隻好定二手盲十

btw, 見到水貨4皮幾, 好抵啦

師兄知唔知香港依家仲有冇得買

50k買到地通？

Cartier 都唔識
你玩我咩

賣錶架咩

買到條撚

唔肯定，你經過專門店入去試下問啦

你真係玩野嫁啵

唔係太識啲雜牌

你想講DATEJUST嘛?
名都未搞清楚就學人推介

Panerai

Cartier都雜牌

咪鬼買黑十啦。又唔係貴show off唔到，又話比人知自己冇品味

男裝揀montblanc都唔揀cartier
女裝cartier就靚

Cartier Santos係世界上第一隻腕錶（不過有人唔認同佢係第一）

Cartier都唔識，難怪會睇上黑十

咩先唔雜

唔好意思，幾特別嘅不過我唔太鍾意

Sorry 我淨係識 Rolex tudor omega Ed大大大brand
不過你嗰隻都幾正嘅

其實Cartier整錶好出名

Nomos好，一係iwc葡萄牙

我啱啱玩錶都中意黑十，所以我買咗隻單紅（因為我手太粗，黑十唔好睇）

依家幾乎冇點戴過，又show off唔到自己有米、又冇特色、周街都係、流四又幾乎以假亂真⋯⋯施主，你都係考慮其他brand 啦

Wtf
你學咩人買錶。。。。

我自己個人覺得斯斯文文幾好，又有d古典味
同埋montblanc 都唔係出名錶

50k買乜鬼勞, omega iwc啦

上行都有流四？！！！

Sorry fg見識少

個款係幾好嘅不過我唔使着西裝所以唔太啱我，多謝你嘅建議

幾雞野點show off吖講真
地通 PP就有兩句講野講下

俾你荼毒左，你隻靚錶俾我睇左成日

流四水鬼周街都係，你戴真啲人都可能懷疑係假

That’s why我推薦zenith嘅透明錶，因為冇流4 zenith，而且實物上手真係好靚

真，香港地隻錶唔過廿都談唔上show off, 一般工薪階層都係買幾到十幾萬，過廿係一條界線。

Omega正

Tudor bb la

二十萬我可能要儲兩年好耐

會唔會俾人話抄rm架
有冇網站可以睇

Ap watch can show off?

Franck muller望落好貴

好似低人一等

有幾正？可唔可以說服我買？

Apple watch算啦
返工唔係好睇到電話
Wtsapp可以靠隻錶睇住先

Yes，而且好young

利申主要戴ap

Ap ho cool
其實我分期都買得起嘅，但係我驚俾人淋紅油

有個friend本身係Tudor fans，自從買咗zenith之後就冇戴過Tudor

我想要有質感嘅機械錶

買隻2手綠針，又停左產。
應該唔會輸先

大概幾多錢？咁花睇不睇到時間㗎

大把人戴ap啦

Royal Oak offshore chronograph 廿萬就有

ap比你嘅自豪感同優越感係勞無法比擬

其實呢雖然LV唔係做錶起家，但係LV做錶d功藝水平應該高過曬你上面講個d牌子

3萬6至5萬就冇計時

計時就5萬5至10萬，視乎材質、顔色

個人而言，玩錶就好少睇時間通常係欣賞隻錶嘅工藝、設計

越貴ge錶越唔係要黎睇時間嫁
你估d女人戴幾十萬一隻鋪滿鑽石ge 錶會睇到時間咩

007都戴

有冇會係24chrome買錶
定純粹參考下價錢

cartier都唔係出名錶，反而近幾年montblanc錶出名過cartier，每年sihh都上大電視，熱度其實高

richemont自己主谷montblanc 錶，ceo係積架，師父係積架，mb自己收購左百年錶廠minerva，反而cartier仲拉拉雜成軍過佢，richemont谷錶谷mb好明顯，反而唔洗谷呢範啦

同埋cartier啲錶款真係舊得濟，連dress watch都稱唔上普通人難carry

人唔笑狗都吠

lv整錶好過rolex omega，你真係大師傅，係度死推lv cartier錶

Over 筆直啦
唔想分期 爭人錢

Are you kid me ?

幾正wo
唔洗食炒
計時有咩用？如果鬧鐘好似好啲

你啱

？？？

計時冇乜用，不過zenith defy el primero個計時秒針好特別！佢係一秒轉一個圈，所以得閒望下枝針係到飛都幾過癮，參考下邊條片：

計時果隻44mm，冇計時就41mm，視乎返你隻手粗定幼

LV d高級手錶 有 日內瓦印記，三問報時 同縷空陀飛輪 你話呢

我手幼 41 mm應該就足夠，香港有冇專門店可以買

LV d 貴錶有 日內瓦印記，三問報時，縷空陀飛輪技術
上年去過展覽介紹過

你宜家當砌電腦定買手機？咁可以做工藝高既標準？
笑到唔識停

我銀包買咗Lv。所以唔需要了

連登巴打意見幾好，睇多咗好多唔同嘅牌子，好過我啲friend淨係識叫我買Rolex

我認真買買完會擺上嚟，我唔係假膠

說你老母咩，你買左我有錢收？

接撚實啦

真嫁，上年年尾係中環睇展覽聽人介紹過

屌

傻閪 識錶係講打磨 做功 機芯 歷史

高過佢上面講個d牌子姐， 又無人叫你拎去同個班超一線比

你話大家分享下ok，說服你，欠撚左你呀？

Apple Watch

垃圾

Ok sorry boss

我唔撚識

唔撚識人地咪教緊你囉 人地講你就即駁 你算7數啦

對唔住 對唔住

Google完你果兩隻嘅款
我寧願帶返Tudor

職業：兒子(FG)

男仔個人要好撚斯文先啱戴，女仔反而ok

連登仔基本FG月入都50k中上少少都150k月薪喇

討論表！唔好放錯重點

same 完全唔識欣賞

點解無人記得不推文

有勞力士就唔好帶dw la

關乜撚嘢事，買左Berluti唔可以著Nike？

叫爸爸加多少少上勞

靠自己

巴打隻tudor black bay gmt個日曆有無出事？

現實係佢

表乜撚嘢
錶字好難打咩

求9其啦
明就ok

我唔較錶 無理
反正都唔係睇時間㗎啦

浪費！偷老豆個錶盒？

你老豆會有dw？

好多老嘢見你帶撈會走黎搞事，人係好眼紅動物，你要有能力應府，除非出入工作地方無老嘢。

雖然我唔覺帶撈係乜嘢野，但啲老嘢心裡對撈嘅地位好重要，有啲老嘢見到個後生仔帶撈會突然惱羞成怒。

正如用iphone真係志在快同穩定，但好多人會覺得你扮嘢，
呢點向我用咗iphone 七、八年先察覺到。
其實香港好多人好自卑管人用乜帶乜。

Dw 你偷偷地擺入去嘅

講得啱，我返工嗰度啲老嘢都係 g shock如果我買咗rolex佢哋可能會針對我，妒忌我年少有為

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

咁都比你估到

絕對係低勞一等

咁就唔好啦

其實五皮嘢買到咩你心中有數，你喺度嫌三嫌四，不如拎夠十幾出黎買地通拿，起碼唔洗喺度柒先啦。

咁又係，我儲多少少，買隻ap俾你睇

Ap十幾萬買到咩款
你唔係要儲多少少，係至少三十個

FG買steinhart係咪會比人笑

10皮野可以買到咩地通？
舊金鋼？

十就唔洗諗了，近排當炒既十七八拎隻熊貓囉

二手

完全唔撚明，係虛榮感重到咩地步先要走去買隻二手錶戴

買二手錶好正常
舊裝啦、投資用、平些少啦......etc
正如你都唔會笑人地二手車掛

係咯on9 仔

Good

你講嗰啲我都明，玩錶既人買二手都合理，車樓我都買過二手
但睇返樓主嫌三嫌四，依家話要儲多啲去買二手，我真是笑出聲。

唔嫌執人二攤？

你拿拿臨買完po上黎證明你唔係假膠吧啦

未買、諗唔到買咩

你心目中得勞 係luxury既象徵
其他都係垃圾 人地會睇你唔起
買唔起勞先買tudor
買乜柒其他牌子 同你討論錶都多鳩餘
我可以同你講 係無知既人眼中勞係頂級品牌
係識錶既人眼中 佢只係中級品牌

上 Chrono 24 搵50000蚊以下已經睇到約摸可以買到咩款
人地介紹完又嫌三嫌四又話唔識乜乜柒柒
自己買野上網做下功課有幾難

咁omega呢？

Sor就係唔識先要人介紹

睇左陣樓豬
九哥咁撚樣
仲要話卡地亞雜牌 笑撚到我on9

笑咩笑

搭單請問omega seamaster邊度有得買
完全外行人 但朋友想買想幫手搵下

專門店

你廿年後都未買到

我即刻買都可以啊

我意思係買錶嘅野鎖定目標 有錢俾錢冇錢儲錢
你左諗右諗一時一樣嘥撚哂d時間又唔做功課 咁搞法廿年都買唔成得個桔
你咁嘅性格有錢買隻幾十萬嘅錶戴出黎都係柒

鎖定唔到
一時一樣

Omega speedmaster moonwatch

下，二手錶不嬲多人買

咁又未至於中級既
不過一定唔係luxury watch
不過錶係買黎比自己睇
如果樓主諗住買黎曬既話係浪費左隻錶同浪費左自己d錢

特定講緊樓主，其他人唔好對號入座

好貴好common既tool watch囉
佢隻錶係用黎show off
講真有幾多人會睇你隻錶
樓主分分鐘買件大大隻字既supreme會好d

針對me?

Royal Oak offshore三針（例如15710, 15706）十幾就有

計時廿萬買到，eg 26400, 26470。

以上仲要係講緊全新

買steinhart不如買流四

流四抄外觀加logo，steinhart抄外觀，你覺得兩者有分別？一丘之貉

十幾萬啲入門款真係齋撚到仆街，真係唔會戴

咁呢隻囉都係廿萬姐

真係各人喜好問題，我鐘意上邊隻計時多啲，但自己係偏向A Lange 1815嗰類

1815 的確係正既

其實玩耐左會想買返齋款
初時都好迷d功能
但慢慢會覺得睇厭同難襯衫

咁串嘴

你有撚錢買咩

係咪玩到冇錢呀

你有錢買ap咩

剩係夠錢買到入門款。
唔夠你串嘴，你fg 就買到撈啦。

痴撚線公司，我都未問你你問我？
我做左十鳩幾廿年嘢，買唔起隻1815，有無咁撚廢呀？
車我都同老婆一人一架，樓都一間住一間出租（老老柒柒仲供緊），你同我講隻錶

算啦巴打， 佢fg 就5 萬買錶，2 年上到ap 好威嫁。

Sor睇個名戇鳩鳩咁，
估唔到你咁有料

Ap 霸氣

未來會有

咁啱有運啫
但香港地打十年八年工，邊撚個買唔起錶呀，係捨唔捨得同有無愛啫，你見街邊電訊街霸都個個帶勞啦
有愛既廿三十錶真係好撚基本，你話五十一百萬我就真係無本事買喇，有錢都唔捨得。

原來依家無？ 估唔到你咁窮

收聲

5皮嘢買隻撈會有幾高級，5皮買隻冇乜resale value嘅牌子先學人矖啦

我打算買一隻 長戴
Omega or rolex好

我得一隻手帶表，唔買咁多隻

真係得二手勞，airking今年都加過左5

例如？

買二手黑十

睇死佢買得勞都係因為保值.. 想今日5皮買隻sub 2-3年後5皮trade過隻gmt gmt再trade daytona

除非條撚樣咁自大 會話自己邊有咁cheap會帶多過2年 半年就upgrade啦

到你大個開始知咩叫衣不稱身你就明

同茶樓呀姐/地盤呀叔/寬頻MK撞錶真係開心咩

真，最撚平嗰隻pp 我都唔寧戴，因為覺得自己未夠班戴pp, 戴左好尷尬

唔開心

有車有樓都唔戴pp
扮嘢？

佢5皮買隻冇resale value嘅，我就信佢真係為欣賞而買啦。
利申，並非話買撈嘅都係為曬而買

我買啦

咁你仲揀呢兩個牌子

你唔好係到同我扮窮！

咁有咩牌子好揀

叻仔

Pp唔撚係有架車有層樓就襯，真係講緊嗰種貴氣，起碼大企業家/屋企幾代富貴先有嗰種味道。
如果唔係你真金白銀買左都係俾人笑流四/扮上流。

最恐怖係當你發現自己隻錶貴過老闆果隻既時候....

舊老細戴parmigiani, 面價夠貴

你呢個畢直睇Iwc/zenith/grand seiko la
不過gs你實睇唔上眼

香港地大把人有車有樓啦
仲有戴隻五皮嘅錶嚟證明自己身家有五皮真係好可悲
同啲支那土豪戴金鏈有乜分別

我唔想要呢d垃圾brand

原來如此

痴撚線，有幾撚垃圾呀，你唔撚識就認啦

好似好cheap 一千蚊dw個d friend
配唔起我個身份，有冇啲一睇就知貴？
我搭mtr個陣捉住扶手
Show隻靚錶出嚟，所以不能太cheap

假膠confirmed

信我
你真係fg show隻撈出黎只會比人當流四

你帶金鏈算啦
仲搭黨鐵 唔怪得知咁撚on9啦

你就膠

打個例子 show watch姐

唔會掛

我真買錶

條友係勞post假膠到無人理佢，先出黎自己開post

戴錶要講 "人錶合一" , 如果你真係 fg 戴撈, 識小小野嘅 1係就覺得你假, 1係就拎老豆隻錶戴

賭JJ
我已經準備好錢，我係真係買錶先問，到時話我假膠嗰啲人，全部都同我食屎

你玩我？

吊，我個樣都唔係窮撚，運輸樣，點會有人懷疑？

唔使擔心 看更帶五皮勞都唔會有人懷疑

幾十萬一隻錶
不至於下嘛

利申：買唔起pp

四十歲樓下omega
樓上就rolex day just

Pp 入門廿頭，一上幾十，跟就百鳩幾，幾百，近千
你話呢？

Swiss watch 廠一堆brand
Longines Omega 積家 cartier 雷達
樓豬你乜柒都唔研究就話買撈
你認真係想玩錶嘅，研究下三大廠所有brand先啦

你咁講其實好多牌子都有過百萬既錶

pp 複雜機芯個d 就話要有錢佬先帶得起姐

普普通通既款色 幾十萬一隻

十幾萬入電芯你點睇

其實最平嘅大三針更加難carry得起

我20 樓下......

勞由細聽到大，夠型夠貴族

0 aesthetic

我樓下看更都戴，認同

咩呀

咁你買未 拿拿林啦

其實大家真係唔洗哂時間同佢係度鳩噏
( Show Blocked User - 愈戰愈強 )

而前撈係講金銀䦞可以拎去當邊有人話型
係地盤佬先帶

屌你老母

末

想轉omega

窮鬼

唔撚買
我買成身gucci杉算
屌

gucci 衫咁cheap

我buy夢想之錶 黑十算

你窮到咁 帶dw 啦

Zenith 同IWC 都 Cheap

Gucci就算啦

其實唔戴pp真係唔係錢既問題
而係格調未到
好似樓上講人錶合一咁
個人襯唔起隻錶

樓主呢種剛愎自用，串撚過豬閪嘅態度，都仲咁多人有心理佢

二手盲十都要6萬5左右

Panerai 囉遮住logo，淨係露個護橋出嚟就知係pam。Panerai睇相覺得唔好睇，不過實物上手就好靚

或者Franck muller ，幾萬蚊就有幾十萬嘅感覺

對唔住大佬我態度唔好
原諒我啦

我見到有人放五萬，有內影，係咪即係好舊嘅款？

分分鐘流四，你自己睇路

有鋪㗎喎

唔好買

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

早排就有人中伏，唔記得係真外觀假機芯，定假外萬真機芯

間鋪係邊嫁？

真係睇到眼都突撚埋
希望你唔係真心打段嘢出嚟
你心智心態好撚有問題
中四都不如

咪係 屌佢老母fg仔
以為自己不可一世咁款
不知所謂

追左佢啲回覆
原來真係on9仔嚟唔係扮
block佢老母臭閪

幾撚好笑 條撚樣以為自己好high class

其實4 50k都值得曬命既話
你不如日日拎住50k cash係手算

你連垃圾都買唔起

深水埗X時計

Sorry boss

錯就認啦屌你老母

對唔住哥哥

On9...
15-20k買隻浪琴/日版seiko 3針款
有剩攞去買車咪得

你諗你啦但係十幾年前嘅黑十都唔止5萬

盲十！

盲十都黑十咪又係差幾千

你咁樣講我有啲驚驚地添
專門店冇貨，咁可以唔使買撈了

儲多少少買AP/PP/ALS

Fg有乜身份
係有錢就揸車啦仲坐鐵

年唔年少有為唔知，
你話好基層無得講
基本上人人都買得起，
佢地價值觀係唔捨得
但又好想要
但又唔捨得
但又好想要
但又唔捨得
但又好想要
但又唔捨得

為咗保障大家嘅安全，我係唔會揸車的
突顯我年輕有為嘅身份

唔止少少喎

fg 無父幹 5k budget 就差唔多
你上個禮拜係勞post 都未20歲，而家已經fg
等多幾個月做到ceo 啦

50k你睇少咗個零啊師兄

你閱讀理解fail 啊ching

收聲
數字怪人

樓上有 bro post Zenith 隻野全新幾銀

七皮咁上下

係自家芯定ETA? 如果係自家芯真心抵玩
係時候解除品牌迷思

真力時好似一向係自家？
佢供俾其他brand 架喎。

Defy好似用el primero?
其中一隻最傳奇自動機芯黎

係
El Primero好似係首隻自動計時機芯
地通拿有一批都係用佢既芯

我番學用個LV袋都5萬一
有咩好曬命？

利申：曲線寸樓主

曲到直

14060 盲十 淨錶 5皮 差唔多啦

佢太膠啦

會不會太舊？

咁我買omega 半金
高調奢華，不是mk比得上

5萬蚊隻錶都曬，去一次置地廣場包你自卑

會，又冇盒又冇紙，而且有花先做到5皮。

而且14060嘅造功又冇新水鬼咁靚，又冇舊裝撈咁有舊裝味，其實唔上唔落

打爆你

咁買全靳omega 好不好
專門店

呢隻7皮？係就考慮下過完年入

好耐冇買錶而家都唔知價了
但ad 買zenith折得幾勁

Up

樓主仲未買到？

未呀唔知買咩啊怕後悔

唔講以為你揀老婆

no offence look like your mum bought for herself

諗到龜頭都大埋

反而佢自己買 daytona戴

邊個？

有咩後悔，買完唔啱心水咪再買

呀媽自己

點解你媽咁有米？
我媽apple watch都唔會買俾我

我諗住帶成世

我諗住買一隻戴一世架

阿公留左筆都幾可觀ge遺產俾我呀媽兩個舅父同一個姨媽

你媽要唔要多個仔？

Omega ?
G Shock - Mr G?

Omega

你跳樓試下得唔得

我唔想做你細佬，想做你阿哥

父母幹好多人都有，連登仔唔洗提子

帶得撈預咗招人眼紅
不過自己開心有咩所謂
貧友少幾個，多咗幾個知心友。

成個post最正常都係你

樓主買咗錶未

關你咩事

同FG，筆直同你差唔多，自己有個list:
1, iwc 小王子飛行（not mark)
2, 新力時飛行
3, Cart blue balloon
你可以參考下，勞除左369基本買唔到，無必要硬上rolex

條傻閪有撚錢咩，問左當買左

50k 買隻老餅勞呀

On9

我左 ap 右 pp

我都係最42mm個隻男裝ballon bleu 鋼帶
超大款男裝 Tank solo 鋼帶
不過唔知點解好多人話Cartier 太女人

我諗係cart個品牌原因，而且隻balloon唔sporty。我自己好鐘意多details嘅飾物，所以放blue balloon入list

你up 乜 7

我個人一向唔鍾意Sporty 野
越清越簡約就越鍾意

上年fg 買咗呢隻比自己

我返back office返左兩三年，d同期同事一係Apple watch一係撈架啦，d女同事粒diamond 兩三卡都冇俾人針對，係我著得太hea俾人屌

係咪一定要去日本買
幾錢入手

退稅後78萬yen
要係日本訂
不過香港都好似有人賣緊

仲要乜柒都唔識

隻Panda幾靚
有d性趣想入翻隻

2020奧運唔係今年出嘅咩